一步步墊出來的完美少女

我總有一天也想成為令人憧憬的大和撫子